今晚六合彩主持好撚大波

你老母仲大波

圖定老母

你老母真係好撚正呀！！
重正撚過中六合彩你老母閪你話！！

頭先睇家居築則個女記者都好大波

不了...

咁撚老個樣....大波都屌唔落啦

C9